Sony聲稱唔夠內容出展所以24年黎首次缺席2019年E3 Xbox立即出Post贈慶

SONY PLAYSTATION WILL SKIP E3 IN 2019

PlayStation Skipping E3 for First Time in Show’s 24-Year History

“Now that we have ‘Spiderman’ out the door, we’re looking down in 2019 to games like ‘Dreams’ and ‘Days Gone’ but we wouldn’t have enough to bring people altogether in some location in North America to have that event,” Layden said.”We don’t want to set expectations really high and then not deliver on it.”

轉頭Xbox光速出Post

BAM! There it is!

出death stranding 未呀小島

雖然慢工出細貨...但真係好耐了

咁達哥咪冇左sponsor去E3
「而家就要去E3既會場喇」

仲有UBI既

未燒夠錢唔出住

最大可能係谷緊GAME去PS5但PS5又唔講得住

係咪想學暴雪自己搞一個嗟？

電影展？

咁仆街

可能好似當年Sega咁，被打到收皮
宣布退出市場

「24年黎首次缺席2019年E3」

明顯係啦，應該20年頭？

有語癌吹咩

本身佢自己都有個自家game show因為d 料係e3放晒開唔到
應該係放棄e3將d料留番自己game show出
同佢自己本身都係console市場最大代表

前幾屆成日笑ms個攤位越縮越細
點知今年sony直頭冇埋

冇衝突

笑都係D FANBOY笑姐SONY係笑XB1當初封2手

Xbox夠膽笑sony？

E3有老任就夠啦
歐美懶係擬真既電影game 不了

係咪姐係2019會都唔會有death stranding

xbox成日都玩野
之前fornite連機單野都係twitter撚ps

好心xbox做好自己先啦
自己廠的一兩隻睇得下
究竟邊條仆街摺撚左獅頭佢

xb笑之前要睇下自己咩景先好冇
,

真香

Xbox 隻垃圾 crackdown3 講左就黎5年

都未出到

起碼好過係咁開空頭支票等幾年都整唔到隻game出黎先

自己出過sony 展都得啦

咪係 xbox剩係識跳舞
任地獄剩係播片

下年肯定會開

呢隻睇片都覺得伏
唔明咁多人叫春.. 幾年前Saints Row 都係射擊+超能力
玩返Saints Row好過

即係話你聽last of us同death stranding都無咁快出到

同ff7 remake一樣，等ps5

xbox憑咩笑人…

FF7等PS6啦

xbox 有乜資格笑
搞撚好你自己先啦屌
少有真xb獨佔既game
sunset overdrive 都扔埋落PC
食雞又出埋落ps4
下代啲人知你會放pc 邊會買你部機
大game廠搞自家平台
google都搞cloud gaming
xbox會賺到錢 但唔會重現到360既光彩

xbox除咗halo, gears of war無咩野出得街啦

乜撚野真香 死返大陸啦屌你老母

ff7依家先請人返去整

ps4 做到1080p 30fps
ps4 pro做到假4k 30fps 4.2tf=gtx1060級
ps5 起碼都要做要真4k 60fps

xbox one x真4k 30fps ,6tf運算=gtx1070性能

真4k 60fps 最少用一張1080 級(9tf)
依家淘寶最平3千5
要等科技進步令gpu降下價先

唔緊要既 ps3之後sony鍾意蝕錢賣機

如果索尼當年冇去2019年E3 出年幾多歲

Amd同一個tf效能低過N記，無得咁比

你錯啦
Forza先係重點
賣得最好
利申有買Forza 無買 halo gow

邊個話佢有蝕錢賣機
PS4性價比同當年同級電腦差唔多（係cpu太差正常人用文書機都唔會用佢)

你岩呀，大陸人玩寶可夢有乜咁出奇

你知唔知halo同gears係外國有幾大市場 大過Forza唔知幾多倍

Xbox: 4k 4k 4k 4k 4k 4k
minecraft
Yeahhhhhh!!!

xbox咪有隻rdr2
真4k輸出 , 完勝ps4 pro垃圾假4k

According to research firm IHS (via AllThingsD), each PS4 unit costs about $381 to build. That’s only $18 below the cost of the actual console, which retails for $399 in North America

有人計過ps4 岩岩個陣零件成本要381鎂，佢首發賣399鎂，未計銷售成本

賣一部蝕一部係真

ps4 靠賣遊戲抽成/ 賣psn會員 黎搵錢

應該係等Xbox 公佈完spec，PS就睇住黎打，所以今次唔出手住

上次PS4 vs XB1都係用呢個方法，今次睇下Xbox可以點拆

利申：3機黨，想3國鼎立先多野玩

Xbox :Gamepass, Cloud x Hardware, 收購三廠

根本就係爛尾. 而加唔知點收科啦十成係

你意思係微軟會喺E3 2019發布新主機

真你老母

一隻小島狗留下負皮

有幾多倍阿
大到除左halo gow就話無野出唔講forza?
賽車game forza獨贏咁濟
halo5唔覺得有咩咁好玩囉

呢排xbox買嘅studio眼光幾好，不過係都要連埋PC果下柒

我估點都會有啲料流出黎，仲算唔係hardware都會有game service，例如BC等

唔好係度講xbox, 會俾人批鬥

連播預告都廢事
可能年年播同一預告，覺得唔好意思

你唔覺得好玩就唔好講到好似冇人玩咁
Halo series係xbox既核心
我都覺5係垃圾 如果一開波就玩5一定會唔鐘意隻game
比1234一次機會啦
不過Forza係真係玩過最正既賽車game
我永遠都唔掂賽車game
但係Forza Horizon 4又幾鐘意玩

屌

SONY蝕機賺GAME都唔係第一日既事
相反老任就咩都唔要蝕
搞到次次部機又唔算好平機能又唔勁

咁幾好
晤洗夾硬出台令觀眾失望
可能見到izzcon仆街有感悟

我覺得佢地會自己起場攪， EA係個好例子

有自知之明咪好囉

如果佢參加今年E3
但得貨仔幾件 又咪俾人鬧到仆街
唔搞又可以慳錢